半澤直樹2》落戶香港 有得睇正版

日劇《半澤直樹2》在日本收視率遙遙領先，播放第三集的收視率達23.2，比首兩集的22及22.1更高，各地電視台正爭奪《半澤直樹2》播映權，香港亦將有得播放，由電視廣播（00511，TVB）的mytvsuper的日劇頻道播放。

《半澤直樹2》為王牌電視劇，本地各電視台及netflix等，均搶奪日劇、韓劇，甚至大熱的卡通動畫，以開拓不同喜好的客戶，《半澤直樹2》花落誰家，亦為本地視頻大戰的一個重頭戲。

《半澤直樹2》的原著為池井戶潤，預期劇集會改篇《失落世代的逆襲》、《銀翼的伊卡洛斯》等小說的內容。

池井戶潤善寫商戰類型小說，除了《半澤直樹》系列，《下町火箭》、《花咲舞不會沉默》、《民王》、《羅斯福遊戲》、《彬與瑛》等，均有改篇電視劇，均是收視王牌。

記者：譚志偉

DKLM，搞到我SUB咗NETFLIX，點知根本冇，FUCKING FAKE NEWS

係我戇鳩，信埋啲碌撚藍報

搶奪咋
都冇話搶到

香港代理0既野都好信

屌柒咗，佢冇講到NETFLIX有

各地電視台正爭奪《半澤直樹2》播映權，香港亦將有得播放，由電視廣播（00511，TVB）的mytvsuper的日劇頻道播放。

Netflix好少update 日劇

好慢，宜家先播到第2集

google一搵就有啦，洗撚畀錢

Netflix Japan 就可能有
香港比cctvb 拎左啦

Tbs 既劇全部都my tv supper 架啦